一人一個你最想同佢做愛嘅球員

基奧特

謝雲奴

Alex Morgan

2nb

williams

雲加

Puyol

華布拿 抱住黎屌

王一梅

屌奶星成班死gay佬

盧卡古

O'Neal

未試過ebony 好想瘋狂抽爆佢個屎忽

Heskey

drogba